中國明年起實行《密碼法》，記唔到密碼國家幫到你！

中國傳媒報導，10月26日經十三屆全國人大常委會第十四次會議表決通過：中國自2020年1月1日開始實施《中華人民共和國密碼法》，規定中央密碼工作領導機構對全國密碼工作實行統一領導，也是說將以國家密碼管理局負責管理全國的密碼工作。

《密碼法》圍繞著怎麼用密碼、誰來管密碼、怎麼管密碼，重點規範了5方面44條內容。《密碼法》將密碼分為核心密碼、普通密碼和商用密碼三類，實行分類管理。當中核心密碼、普通密碼為保護國家級的秘密訊息，屬於國家秘密；商用密碼用於保護不屬於國家秘密的訊息，公民、法人和其他組織，可以依法使用商用密碼保護網絡與訊息安全。《密碼法》立法目的是為了規範密碼應用和管理，促進密碼事業發展，保障網絡與訊息安全，維護國家安全和社會公共利益，保護公民、法人和其他組織的合法權益，強調堅持黨對密碼工作的領導。

對於商用密碼，其鼓勵商用密碼技術的研究開發、學術交流、成果轉化和推廣應用，健全統一、開放、競爭、有序的商用密碼市場體系，鼓勵和促進商用密碼產業發展。各級人民政府及其有關部門應當遵循非歧視原則，依法平等對待包括外商投資企業在內的商用密碼科研、生產、銷售、服務、進出口等單位。密碼管理部門和有關部門及其工作人員不得要求商用密碼從業單位和商用密碼檢測、認證機構向其披露源代碼等密碼相關專有信息，並對其在履行職責中知悉的商業秘密和個人隱私嚴格保密，不得洩露或者非法向他人提供。

痴撚線

痴線到以為係假膠

佢地接受都冇法啦

Cls

唔記得密碼可以打去問？即係db儲無加密既密碼🙂

今日香港慘劇係雜種一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

傳習總話香港問題唔關佢事，皆因美國制裁佢在即！

遲早共產埋你老婆同個女

CLS国家

咁都諗到

d字好撚柒
有無人可以簡單d話我知係唔係代表所有密碼都要上報俾共產黨知?
咁我部電話既pw又點?

哇屌...

有冇人簡單講下

可以拎達以文獎

無得唔接受，除非移民

幾時實施返初夜權

CLS

支付寶We柒到時啲錢消失埋

簡單d 講係未要交PW 比中共保管？

up乜鳩

隻隻字都識.但痴埋一齊就唔知佢up乜撚

地鐵都分人，有咩做唔出，神話國度

lm

完全睇唔明

same

hack咗就有13億人既密碼 發過豬頭

中國首富銀行密碼要交比黨

小熊維尼：

CLS，共產黨接管所有商業密碼=接管所有商業資料=所有企業再無商業秘密

點解我睇唔明

咁個密碼整黎有咩用

寫乜尻？

睇左2 3次 決定放棄
個個字詞都明 放埋一齊唔知up乜9
難明過睇日文

睇唔撚明

屌 即刻將以前啲支那帳號改密碼

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

laugh me die
CLS
So creative

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

你PSN同NETFIX個AC要交比共產黨幫你管

即係點？睇唔撚明

外資企業呢？

服務一流

食飽飯等屎疴！！

遲d連每個人全身有幾多條毛都一清二楚

去你媽的傻b西方民主自由！
共產主義好！！！
我愛共產黨！！！！！
我自願上繳所有財產給黨！
在黨面前無小我！
沒有黨就沒有我！！！

銀行密碼

同感

係

唔記得問番中共就唔怕啦

乜佢地有得唔接受架咩

會有好多閃卡流出

點解每隻字分開嘅時候睇得明合埋一齊完全唔知做乜春 寫呢個法律嘅人到底做乜鳩

怪唔之得啲官要同謝sir一齊去振美啦

共産子女法
大家準備做便宜爸爸

On9

係咪要有phd先睇得明？

係人都知，就唔撚洗用”密”碼啦！
怪知大陸有錢佬一定要諗辦法移民！

啲account會突然密碼錯誤，
之後問政府拎密碼果時你會突然知道自己犯左法，
然後再凍結晒啲account

各國黑客準備食大茶飯

公開研究密碼，咁仲係唔係密碼?

咁個密碼要黎做乜 不設防

有幾難明
中共知道埋個密碼 你唔記得時可以問中共

鬼國

我地今次輸，遲d都會咁

屌你密碼都比得人管真係唔知咩心態

即係黨隨時可以開你鎖

笑4
支那人權真係世界第一

即係大陸人係外國網上銀行個密碼都要上報中央

似係想管加密方法多過密碼本身
即係可能商用就規定只可以用邊幾個加密法咁
勁啲既加密法就國家管唔俾普通人用
應該係咁

賺中国錢要受中国管控

1984有冇依part

CLS...

有冇人可以用中文講一次？

張圖好多字都唔識wo

分分鐘佢哋連知都唔知 被接受

屌
支那呢個國家真係仲癲過北韓

雖然睇唔明，但諗起呢張圖

睇唔明，係咪國家級個d密碼要用數字，大細楷。其他人就唔比用
Password1

hack 一個地方就攞哂全國密碼

明日香港

呢個似

呢個仲叫唔叫密碼

bitcon ac個密碼

內容唔撚洗睇，任佢吹到點撚公正都好千撚其唔好信，睇個名就得密碼法，即係黨要你畀密碼你唔畀就犯法
同港共禁蒙面法一樣，任佢內容吹成點，實際記者街坊病人乜撚柒人帶口罩就拉得

愈整愈多野

係唔係我中文差
點解我睇唔明

密碼 (password) 定係加密法 (cipher) 呀屌

管加密方法即係比中共知道secret key
可以幫全國解密

其實唔洗知道密碼都可以幫人解密架

又長又唚

高汁ux

有冇懶人包

似係咁 不過遲下應該會管埋密碼

用WeChat Pay, AliPay，你哋好自為之

每一次都可以超越我想像
癡撚線

密碼共主產

push

略睇係指:唔再分8個字,6個字, 大細楷, 又要符號之類, 佢管,唔准亂set要求

遲早變蘇格蘭

唔係做衰野，怕咩比人知密碼
支持中國立法

不秘密的密碼

應該唔係，想像中國係一整個closed既系統，個密碼根本就係中央即係admin派俾你既，唔係你既野，你連改都無權！

真是要命滅中共 完全破壞人類文明進化

你錯啦，點會plain text喎，梗係encrypted咗㗎啦只不過用領導人嘅密碼加密你個密碼呀

反抗囉，不過都冇人夠薑

無

鄰國既朋友唔洗再記密碼，好羡慕

哇屌，密碼都冇得保管，賺到既錢都唔係自己既錢啦

痴撚線到以為係fake news

無防火牆係網絡 但已經植入曬係佢地個腦到

中国人:很方便

有無人睇完明既肯解釋下

中共仆街個日係咪會普天同慶

國防級密碼保護

原來同佳都係反共。
接受唔到自己條女俾人共產，行得太前

Aids
中國變愛滋國

hi錯負評掣 sor9

我都唔明

呢篇野出處係邊
啲中文寫到好似讀寫障礙咁

講人話唔該

似係 成篇重點字

管理
規範
維護國家安全

咁即刻明曬發生咩事啦

反烏托邦到呢

不如唔好用密碼啦咁

咁咪全中國變國企

我們的密碼

到時結婚生仔 政府幫你安排
一出世就安排好曬

唔係不嬲都無密碼咩 所有裝置都有監控後門

究竟呢班豬要比人欺壓到咩境地先會反抗

伴侶都幫你配埋
無得SAY NO

幾時有底褲法？規定红底底！

係好好笑
殺到埋身喇 輸咗到時我地都係咁俾人笑

連登仔啲理解能力低到好恐怖
邊句講過話中央統一管理哂全國密碼
而家係講緊將國用、商用、民用既密碼系統standardize左佢
例如加密方法、存儲system，呢啲標準
當然背後佢點樣監察就大家都知咩事啦，但篇野根本唔係講話中央管理所有密碼
中共柒極都有個譜

好彩唔掂支爆寶同We柒

天涯啲人點講

邊度話係

一邊屌人漢奸，一邊用埋晒啲歐化中文

比如話比晒你d個人私人資料同錢係中央管

聽起身好似一個笑話

咁咪即係等於外國嘢想入場就要先全裸？

其實apple 都有類似嘅嘢

青出於藍

Up 乜？點解我睇唔明篇文寫乜

全部都改ilovechina 就得

中國on99...

留名將來俄羅斯重金收買左中國個核密碼

講也鳩 講返中文啦
隻隻字都識
但段段都歐化語句
中共啲中文真係好差
睇完都唔知條法例係做咩

係唔係講緊加密貨幤
又商用又民用

我以為係搞笑潤鳩佢, 原來係堅嘅

有password既, 你咪解lor

林鄭會唔會用緊急法啟動密碼法

滿分答案

乜撚野叫商用密碼市場乜9業
中文黎？

should CCP remember this password?

Yes/Yes/Yes

邊度有講話外資要交source code?

cls...

btw見到d中國式文字 好快腦殘

明明好簡單既野 講到1999

唔會
強国資金出入有限制

超英趕美
洋鬼子做不到的事情 他們中國人做到了

同意
放棄左

淨係国家知道 好安全

enterprise level 既密碼system
例如database encryption/ storage/ security之類

支共真係強盜黎
屌你老母 咁撚樣用公權力做回血劍
公然搶錢

国家是照顧你 怕你忘記
用心良苦

植入人體晶片 方便控制人口

共產黨整死8000萬人都冇反抗過
區區密碼比人共產算得係乜 冇豬肉食又算得係乜
支那豬是沒有極限的

好癲

笑撚死 咁仲要密碼嚟做咩

簡單黎講，將國用、商用、民用既密碼系統standardize左佢
例如加密方法、存儲system，呢啲標準
當然背後黨就一定有無上既控制權，但字面上無話係中央知道同管有所有密碼

第五條 國家密碼管理部門負責管理全國的密碼工作。縣級以上地方各級密碼管理部門負責管理本行政區域的密碼工作。
國家機關和涉及密碼工作的單位在其職責範圍內負責本機關、本單位或者本系統的密碼工作。

部門有曬你地嘅密碼，完

屌你老母 知唔知咩吖密碼

支那狗用咩密碼呀？屌咪又係黨既

即係你d秘密國家要知，國家啲秘密得佢自己知.

走火入魔

OL79

正常人睇完都唔撚明
啲低學歷既豬睇完就覺得好有道理

用qr code做交易媒介已經係弱智
連encryption都歸國家管同解

到底習近平係味真係咁想鎖國

要密碼把撚？

檢測認證唔等於公開source code?
我唔認為apple microsoft要俾source code出去先入到中國市場

中共連你銀行密碼都知

係

睇完覺得佢講嘅密碼同我地用嘅密碼好似唔係同一樣黎咁

真係傻撚左

密碼事業？？？？
睇到 r 曬頭

真正共產

佢地想講密碼系統，但講到柒下柒下咁

簡單黎講，將國用、商用、民用既密碼系統standardize左佢例如加密方法、存儲system，呢啲標準當然背後黨就一定有無上既控制權，但字面上無話係中央知道同管有所有密碼

仲勁過black mirror d 編劇

有無翻譯組手足完全睇唔明

邊度有寫？睇唔明佢個密碼法

間間茶餐廳部部電視機都長開播住同一個頻道算唔算邪教

Fat fat

支国真係冇野諗唔到

屌你成段野都唔知up乜鳩

到底篇文up緊乜9？

source link?

cls國家

Apple 就係為咗唔交密碼後門被美國政府同佢哋打左幾年官司
睇下cook呢鋪點拆

有個住廣州既frd話國內有個專用加密聊天apps 叫BAT,係入面傾計既每一句傳送之後5分鐘個apps會自動刪除，佢聲稱咁樣就唔會比人知商業秘密

冇咁誇張，應該係講緊public key infrastructure用嗰啲algrithm 要經政府檢測認証過先可以推出

On撚9

屌啲支那用語真係難明到呢

Same 啲中共垃圾中文真係好嘔心

中國人唔醒覺抗爭，冇得搞

有一條話要對密碼發出出入口許可證，我睇唔明
關唔關巴打你所講嘅封閉系統事？

好撚痴線

雙膝跪地 誠心彎腰 露出屎眼比習大大享用

巴打閱讀理解拎A?

即係銀行戶口要管埋你？？？

正常人睇佢講密碼都會咁理解，睇完完全覺得唔係講平時用嘅Password

所以佢叫做密碼法真心弱智，絕對令公眾恐慌

連幌子都唔用了
有冇人可以用常理解釋到呢條例對人民有咩用

規範密碼應用和管理，促進密碼事業發展，保障網絡與訊息安全，維護國家安全和社會公共利益，保護公民、法人和其他組織的合法權益，強調堅持黨對密碼工作的領導。

見到呢句都唔想睇落去
好撚噁心

真係唔該曬

你以為
冇睇讓子彈飛

其實blockchain受監管得太嚴密的話，就失去左個意義

咁大陸人係香港開既戶口使唔使上繳

證明巴打係正常香港人
啲殘體字加埋垃圾語法睇到好頭痛

大家炒車啦

一陣比支那仔cap圖笑鳩連登仔連「密碼」都唔識

雖然支那野信唔過 但係成堆連登仔真係唔識個喎

我真係睇唔明
我見有人屌佢痴撚線仲以為得我唔明

我都覺得係咁
但係確定唔到，因為篇野真係唔知up乜春

隻隻字我都識
但拼埋一齊就睇唔撚明

真係對自己啲國民咁冇信心？

簡單黎講，將國用、商用、民用既密碼系統standardize左佢例如加密方法、存儲system，呢啲標準當然背後黨就一定有無上既控制權，但字面上無話係中央知道同管有所有密碼

D大陸人仲巧威威咁用晒電子貨幣

以為老納開po

雖然啲中文1999，但我唔明點解可以infer到話中共全面管理同擁有所有人既密碼。

其實講到明係支那既密碼法 大家就應該知道係支式中文而唔係港式中文

打死都唔比FB入中國

痴左線

討論之前好歹望下人地條文...

insane

密碼學係cryptography，密碼係password，
但佢講既似係加密，中文都唔應該叫密碼啦！

同埋如果係講加密法要用中國式既algo，咁當然就會有中國式既解密法俾佢自己解啦，如果唔係根本無意義，仲容易俾外國勢力入侵。

密碼或者decryption既key從來都係物主自己管理，我鍾意貼係底褲都得，點解可以講到政府管理咁撚鳩

直接回血

真有心，但應該好多人睇完標題就評論

個bank account交畀中共 即係送錢回血

回血劍大絕

想知點樣叫做違法

你以為黨洗密碼？
邊間銀行唔係黨？
邊間外資敢唔聽話？

腦殘
白癡
低能

cls 國家

密碼法 ......... 不錯
冇這種級數 政策 ... 點可以 再升級
再一次 帶領世界 反共 .......
(美國老 入中國 投資 .....美國老會理你？)

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

由三樓濛狗開始已經係咁

個標題同內文有乜關係?

明明個個睇完都唔明講乜，就自動肯定係樓主個標題係岩嘅

最後一批會反抗嘅係1989.6.4已經消失晒

其實香港出入口密碼系統都好似要出入口許可證

睇左2次都唔係好明

屌 點解我唔明佢噏乜？好似apple嗰個密碼咁定點

上微博睇班人好開心有呢條法
完美演繹中国人係要管的

屌佢老母痴撚線

依法平等對待包括外商投資企業在內的商用密碼科研、生產、銷售、服務、進出口等單位。

Up乜撚野黎，定係我見識少？

其實總之涉及到$就會管晒ga la
早兩年整頓網銀
上年民間借貨

其實特登寫到好難睇得明
因為可以隨意解釋

應該唔係大家諗既帳號密碼D噤簡單既野,
而係網絡上有好多訊息係加左密既,
支共想要支配晒中國境內既一切加密算法,
當然知道左點解密後,要搜隻帳號同登入密碼都係好簡單既事
為左監控人民支共到底可以去到幾痴線

商用密碼標準化？標準化左既密碼同無密碼有咩分別

大陸豬唔會理

支共由以前到依家搶錢搶資產就透過佢啲法律去屈鳩人，睇人手機就叫你自己開畀佢睇

出年就支共直接自己嚟，明睇鳩你搶鳩你，仲要好似想講多聲「係咪有咩問題咁？」

真係痴撚柒曬線，估唔到有生之年可以見到啲咁嘅嘢

應該係規管加密法，
電腦資料要封包傳送目的地o

佢地應該係講封包加密吧？

密碼係
TNM198964

藍屍: 国家好先進 好安全 要射喇嗚呀

，

幾時管制埋做愛姿勢
扑野要有埋sop
每次扑野都要拍片sd比國家審查

佢呢句講既係可以合法買賣商用密碼系統

我到底睇緊啲乜

真係屌你老母 一日唔死都有故仔聽
咁不如廢撚左個密碼佢 所有中國境內既野都唔俾有密碼 咁咪仲快囉

110係紅隧wo

on99

其實現代密碼系統唔多唔少都實質上標準化左 大部分你用到既密碼系統 個algo都係公開既

妳而家至知道？蘋果D美企賺嘅錢凈係用嚟繼續投資中國，唔得自由匯出（中國外匯管制）。李嘉誠可以走資，蘋果豐田D外企好撚羨慕

要重新解說一次何為密碼

統一加密方式，即係話只有付合國家”安全”規定嘅加密方式先合法。

點為知合法？當然係大陸自主研法嘅加密法啦。

比得你用佢會唔知點解密咩on9。

簡單講即係，由你傾計到銀行交易，所有加密內容全方位監控。遊行，走資，商業秘密，科技研發通通一覽無遺，集各家之大承。一箭億雕！！！

佢想講密碼定加密呀

睇得明 個腦接受唔到

唉 雖然支那野信唔過 支那法律係on99 但係到左十幾版都仲炒緊車既連登仔都好on9

第二條 本法所稱密碼，是指採用特定變換的方法對信息等進行加密保護、安全認證的技術、產品和服務。

支持。到時偷到條Private key就可以全國密碼任睇！

不嬲大陸都知你密碼 係依加 以法治國 名正言順拎你pw

香港由200X年開始 政府就自制問題上熱門新聞
然後就立法制止 變相一步步收窄自由空間
終於2019年爆發香港人為自由抗爭
大陸既法例應該更加嚴苛
只係等個炸彈幾時爆
就好似歷史上既皇帝立例都係朝令夕改
最係都係腐敗衰亡

醒啦連登仔

唔係講緊

PW呀

係加密方法！

同感 push this

Ching 思路清晰

咁撚on9既市場點解google同fb咁想入去

Btw,侵侵係咪就係想用貿易戰打到支那完全開放市場

Push

真係估你唔到

如果我密碼打小熊維尼/fuckthechinesegovernment係咪會死

有無人睇哂都唔明佢講咩？

有生之年見唔到共產黨滅亡我諗我會死唔眼閉

中国真係法制最完善的國家

大陸法律就係要寫到唔清唔楚，一舊舊咁
等班愚民唔知咩來，繼續on99咁過生活

科技page都咁on9

定係我同上面幾位巴打高估左中共

由共產黨管理你個密碼點加密
因為密碼唔係就咁save係server
加密咗連server都唔知你密碼

但係佢管理你點加密
=佢可以將你密碼解密

仆街，咁騰訊旗下d game點算

第二十條 因國家安全或者追查刑事犯罪的需要， 人民檢察院、 公安機關、國家安全機關可以依法要求電信業務經營者、互聯網服務提供者提供解密技術支持。 電信業務經營者、互聯網服務提供者應當配合，並對有關情況予以保密。

第三十七條 電信業務經營者、互聯網服務提供者違反本法第二十條規定， 未按照要求提供解密技術支持或者洩露有關情況的，由主管部門對該單位及 其直接負責的主管人員和其他直接責任人員處以罰款；情節嚴重的， 可以由公安機關或者國家安全機關對其直接負責的主管人員和其他直接責任人員 處五日以上十五日以下拘留。

即係立例所有 system 要加 backdoor decrypt 用戶密碼
黨話要 hack 入任何 account 嗰時 system admin 要交貨

ching，唔想打擊你，不過知道加密方式真係唔代表解密到。
可以google下非對稱加密

原來係Data encryption, digital signature 呀
編文寫到咁撚樣

人面識別+密碼法+個人生物信息

Yes

所以而家老共就係立法
要求你地所有 system account password 都要 decrypt 到
黨隨時可以徵用

我個密碼你唔會估得到嘅！就係「維尼大大我愛死你」呀！係咪估我唔到呢！

促進密碼業既發展？!？!

黨幫你記密碼

咁set密碼來做咩 直接黨開你ac咪得

根本將來既大陸就係咁

11.2 維園

11.24留港投票

密碼唔係應該hash 左再save?
統一Hash 方法？

同埋要求網站管理員要依法幫手decrypt

密碼法其實要同領導最近傾“區塊鏈”嘅講話擺喺埋一齊研究。意味住加密領域要出現好大嘅變化。重要嘅係，金融、文件領域嘅“留痕”成為常態，對反洗黑錢、知識產權保護等方面都有大影響。

1. 密碼係save係server
2. server係知你密碼，但正常係encrypt左，亦知道點將你input既密碼match落去encrypt左既密碼
3. 管理你點加密 =/= 佢可以將你密碼解密，自己google下非對稱加密。你上緊既網全部人都知背後點加密，但都破解唔到。

我以為係自己問題
好彩

正路係要 hash 咗再 save
所以佢先要立法改變呢個做法
等黨想徵用任何 account 時 admin 冇藉口唔交貨

呢個脈絡下嘅“密碼”，並唔係一般認為嘅“密碼”（password），應該係指嘅加密機制（encryption mechanism/infrastructure）

附件三ready

所以d人移民唔到咪偷渡打黑工lor

密碼事業係咩黎

唔好用世界標準去睇老共
佢就係唔要非對稱加密

睇下老共密碼法條文先講

第二十條 因國家安全或者追查刑事犯罪的需要， 人民檢察院、 公安機關、國家安全機關可以依法要求電信業務經營者、互聯網服務提供者提供解密技術支持。 電信業務經營者、互聯網服務提供者應當配合，並對有關情況予以保密。

第三十七條 電信業務經營者、互聯網服務提供者違反本法第二十條規定， 未按照要求提供解密技術支持或者洩露有關情況的，由主管部門對該單位及 其直接負責的主管人員和其他直接責任人員處以罰款；情節嚴重的， 可以由公安機關或者國家安全機關對其直接負責的主管人員和其他直接責任人員 處五日以上十五日以下拘留。

technically係decrypt唔到...

好恐怖

係咪姐係所有非官方通訊/密碼一定要用國家有能力解開既加密法

變相所有平民電子野都受中央監視

但問題黎啦，一個有人解得開的加密法，外國/黑客一樣解到，姐係全國人都係黑客既肥肉

除非佢咁把炮研究到得佢識解既新加密法啦

似係講緊 cryptographic key
睇篇野主要同 blockchain 有關

legally要decrypt到

黨真偉大
創科世界第一

講極你都唔明
老共立法就係迫業界用 symmetric key
點會 decrypt 唔到

<金錢法>
所有資產放晒係中共到
你要用個時再申報用幾多
要7~14工作天批

非核准嘅加密法，危害國家機密安全，依法予以BAM！

唔好再 push 啦， 比陸佬睇到會恥笑

共享老婆 共享老公 共享子女

聽落似係講緊encryption 唔似係講”password”喎但任何政策到大陸手都會仆街 所以都係不了

好顛

岩晒d大陸哩啦 成日都唔記得密碼
反正佢地都唔care私穩安全架啦 最緊要方便

咁要密碼黎做咩

打身份證算啦 密乜鬼嘢碼

淨睇日文漢字都估到70-80%
黨中文睇三次都係大概明得20%

解唔到嗰啲就列做國家級，唔批畀民用（無license唔准連線、起牆）

然後規範你要開發一套解得到嘅，佢就批畀你攞去做民用，依法規範住個加密／解密方法唔可以非法洩露出去，依法交個後門畀黨國政府嘅就不限

成個過程連迫都唔使，一切都係國民依法進行嘅「自主研發」

其實佢係咪講緊要管加密制式咋
又話唔拎得source code又話有國用密碼加密

其實幾好 如果加密方式有一定標準同審批 網絡安全應該大大提升 唔通好似香港咩法例都追唔上時代好咩

唔知點撚樣應你好

咁仲要密碼黎把撚

不如好似酒店咁，將張身分證放入讀卡機屋企先通到電、上到網

cls

仲以為係我問題 原來無人睇得明

smart

應該係咁，不過規范咗係冇用處，外國主要係講出口問題，佢冇咁嘅需要。單野奇奇怪怪。

係咪即係，銀行戶口密碼都要話埋比佢知，咁咪真係共產了

正常應該冇晒外資㗎啦，要共產

diu

真係 共產黨

好感動大家同我一樣睇唔明
利申：中文系

痴孖筋

個CA係某國企+每次gen key都自動send埋畀黨

批文

即係你行website，無個ICP唔使旨意道牆會畀你過
你整個乜phone乜pad，無准售批文唔會有人幫你散貨，邊個直接搵你買，畀黨國發現到都可以依法治罪

ca咁撚樣搞 做內聯網算啦

共享人體器官

真定假？
咁cls嘅嘢都諗得出

私隱歸零嘅國家

之後有埋帳號法 國家可徵用帳號作水軍之用 管制名稱

戶口啲錢隨時變黨

睇落似係講加密方法
但唔知管黎做乜
屌好撚難明好1999

咁事實上呢條係法例係有佢道理 但無人信共產黨炸嘛

利害了我的國

攪到我突然諗起達文西個爛gag 呢個密碼法一定係擺喺嗰個帳號法下面

mitm個中間人變咗中共

但 這裡是共產黨

然後要實名加密

每個人一出世就一個seed

中共應該會有條萬用master key

可以做文宣 解釋下係咩事好多和理非 中年唔識驚 又唔會主動理解

黨國Client --- 黨牆 ---- 黨國內server
黨國Client --- 黨牆 ---- 出海條線 ---- 自由地域server

試指出上面兩者分別

你喺黨國要 run business serve 牆入面啲人民，點都係要攞批文，無嘅話：
- 一係個牆blacklist你個server，client過唔到牆
- 一係個牆whitelist咗有批文嗰啲server，client過牆去呢啲server唔會有問題，其餘嘅一律drop哂

之前有過，唔記得關邊個root ca事

集中晒所有密碼同個人資料比一個極權政府
goodest logic

每人十幾個ac
百幾億個密碼
分析埋密碼組合偏好
登入全世界ac不是夢

登入銀行密碼 啲錢唔撚見哂

仲有外資敢做生意

屌！終於講出重點
牆內所有用加密嘅通訊都要有批文。

大陸一早有...

因為中國要推出自己的加密貨幣
推出前緊係要清理門戶(外資)

咁仲要密碼嚟做咩

Clsclsclsclscls lsclsclsclscls

中國企業唔洗hack啦,係hack 外資姐

不如諗下港共用乜野籍口跟 我哋點搞好過拉

呢個新聞痴撚線到我專登copy返落google搵source

咪係

講到好多著數 好方便咁
到最後係點個個都知

［區選］我想講，你地處理建制單張嘅方法錯到離晒譜

就咁睇好似話要推廣乜都要用密碼， 加強同規範密碼， 同埋推廣商業加密法去應用其他層面
就咁睇似係推廣同叫d人加強密碼重要性
原意好似唔錯
又唔覺有話要save人地password wor
利申：做過中資IT公司

😂下下用啲sup9 共匪term, 個個名詞水蛇春咁長，又要用啲詞不達意嘅字眼，正常香港人都睇唔明

共產黨將會係全球最大型既back up 中心

睇唔明

咩中文嚟

【擴大和理非戰線】

應該以後你要申請一個ac
由偉大嘅共產黨會生成一個密碼畀你

完全唔明佢講乜
利申AL中文閲讀A

共產中文

如果可以每個ac
每月收取$0.5服務費
真係發發啦

基本上可以話
依家係全部經中國手既密碼都要改

點解你重停喺password個個層面，上一版咪講出個重點。

利申：知個加密法，其實對破解password係冇乜用，因為試過

痴線

真係CLS

痴撚線.....

before：
捉咗你，要爆你個iphone套你同恐怖組織之間啲料，問Apple，Apple話「你搵我都無用，無得爆，Good luck」，表示「屌！」

after：
黨安部捉咗你，要爆你個華偉嚟幫你出份認罪信 + 遺書，問華偉，華偉話「嗱呢個天上有地下無我哋偉大首席技術官自主研發嘅神鎖加密系統連美帝古狗嗰件爛鬼超級量子電腦都唔會爆到架啦 不過依法開發嘅後門就喺呢度，我依法為你點路，同志這邊」黨安部表示「屌正呀喂！」

Apple要賣iphone嗎？一係畀云上贵洲依法攞你個後門鎖匙好等黨安部可以依法治理（嗱依法披露唔係非法洩漏），你無嘅話，咱十四亿人民唔使買你件爛苹果

真共產
唔駛驚唔記得交稅，政府幫你login交埋

公開既密碼

陰謀d諗 會唔會係共匪睇到自己就輸
想臨尾一鋪起哂13億人錢走佬？

國家幫埋你老婆授精

點解要set條例
你而家都任access去任何中國平台嘅任何acct㗎啦

國家就可以偷偷調動公司、個人戶口資金入市，字面上唔寫調動左，等你唔會驚到提哂出嚟

好明顯係想拎晒商業機構既data access, 偷偷地入去啲system睇資料，又或者你唔聽話就改你pw要脅你，仲有可能用黎研究AI解碼，用大量密碼做數據，搵出最快解密方法

標題黨

不如叫全世界唔好set 密碼唔係仲快?

用胸都叫非法襲警，行過鬧兩句都叫阻差辦公，原意唔知係咩呢

睇極都唔l明佢寫緊咩垃圾中文

一定係對外資啦；可知（盜竊）你加密技術同用規范文件壓迫外資比資料佢囉

睇唔明+1
利申DSE中文閱讀5**
終共嘅文件用字真係好撚多廢話

我都唔想打擊你，不過你覺得大陸解唔到嘅加密法，佢地會唔會視為合法/合乎密碼法標準？

今次明顯係主要用來擋鳩人用bitcoin等等電子課幣走資，一用就犯法。其次再加強國家監控。

每個人嘅銀行密碼
人民的錢，就是党的錢
真。共產主義。極。版

其實淨係睇呢段就得《密碼法》將密碼分為核心密碼、普通密碼和商用密碼三類，實行分類管理。當中核心密碼、普通密碼為保護國家級的秘密訊息，屬於國家秘密；商用密碼用於保護不屬於國家秘密的訊息，公民、法人和其他組織，可以依法使用商用密碼保護網絡與訊息安全。

人話翻譯
密碼呢就一定要話比啊爺聽，因為人民呢就冇私隱權嘅。
商業密碼可以括免，但只要國家覺得你唔順眼，咁你就自己乖乖地交出密碼或者條命。

利申
中文閱讀5**
但作文3

所以睇唔明我up咩好正常

共產黨乜撚都管

其實呢道密碼應該想講cipher (即係加密嘅技術)而唔係password
但係因為中文上"密碼"同時指呢兩樣嘢
所以佢條法案咁樣寫其實即係任佢解釋

由共產黨管理你個密碼點加密
因為密碼唔係就咁save係server
加密咗連server都唔知你密碼

但係佢管理你點加密
=佢可以將你密碼解密

1. 密碼係save係server
唔係就咁save係=佢係save起

2. server係知你密碼，但正常係encrypt左，亦知道點將你input既密碼match落去encrypt左既密碼

所以server端唔知明文=server唔知密碼
冇衝突

3. 管理你點加密 =/= 佢可以將你密碼解密，自己google下非對稱加密。你上緊既網全部人都知背後點加密，但都破解唔到。

RSA，可以硬算，民用限制你8bit的話
佢可以製造利於佢既環境

呢個密碼法講緊加密技術
係為咗配合即將推出既數位人民幣

數位人民幣有別於一般加密貨幣
佢地同樣使用區塊鏈技術
但數位人民幣係完全監管化
即係你啲錢點黎點去都會受中共監察
中共想用數位人民幣完全取代紙幣同現有既電子貨幣

原文意思係咪核心密碼同普通密碼都只係俾國安用，唔撚關賤民事？

賤民用嘅密碼，唔理係私人用定商務用都叫商用密碼？

唯一結論：痴撚線，寫完都無人識睇，要集思廣益去估。寫嗰條友考任何writing試都會fail

我來回睇咗兩次都係唔明
佢係想立法規管cryptography呢樣技術定係password呢樣嘢
如果後者就即時影響大啲 前者就可能過三五七年一次過爆單勁嘅
總之兩樣都唔係好嘢

促進密碼事業發展

密碼有咩事業可以發展？有冇人知？

作為一個市民，最擔心嘅就係銀行密碼都要俾政府知道
經濟衰起上嚟，政權有權隨時調走資產
雖然佢哋而家要做都可以做到，但係感覺上新嘅制度係令到操作更加容易

咁恐怖

加密法 最簡單易明就係vpn嗰啲會用到

完全唔知up mud,即係點

密碼唔係應該hash 咗佢至save 落DB?
HASH 咗既密碼應該UNHASH 唔到
定佢係用另一種方式做?

咁樣點睇都唔係促進發展

呢嗰黨真係CLS

其實佢推行密碼法唔係間接會趕走外資?

睇嚟中共真係好窮
要向人民搶錢

原來唔止我一個睇唔明up mud 9

中共花式剝奪人權的確有一手

點解呢個垃圾狗閪黨可以咁撚賤
係咪光明會計畫既一部分

密碼越多人知越安全

中國人邏輯

直頭係 直接逼走外資啦
都唔知諗乜

最終目的係鎖國?定共產化

正常來講 佢咁做 我地香港就fatfat

點解

不嬲中國鎖國=香港經濟起飛

部份啫，大把唔 care

但香港咁多中資如果鎖國既話，唔係等同將香港經濟拖累咩(無得比貪官洗錢)...之後外資見到中國再無賺錢既機會，唔係變相全體撤資咩。利申 唔係咁熟經濟

射藍毒水是為了保護清真寺安全

實行密碼法是為了保護訊息安全

但個密碼法係商用方式為主，係咪代表外資係中國做生意都要留底個密碼

事實上中共應該歸類為宗教而唔係政黨

其實idea幾好
應該要 backup晒所有個人財產 包括bitcoin 器官Dna
有人要器官捐贈會係data base 自動配對
Bitcoin 又唔驚比人hack
共建美好社會

立條例 收財產 真係得中國做埋啲又柒又樣衰嘅事

成篇都好似密碼咁睇唔明

完全唔明

終於有人講清楚
但我唔信佢地

你都係唔明

原來好多人都睇唔明

人民唔理啦 但商業點搞

呢篇文就係一個密碼

有用支拿野AC既巴絲睇路了

做乜撚野 咩中文

中國就黎連買內衣褲都要管

仲關心手機
提款卡密碼都無撚埋喇
所有國家人員都可隨意挪用，真正共產

遲d會唔會推行國家人妻管理法，設立人妻監管局。

睇完都唔知咩呢，
又唔似要人哋啲密碼，
睇落又似係一門生意，
雖然全部中文，
但都好難明。

佢地個密碼庫其實一早share 左

商品說明條例
仲點叫密碼

乜撚嘢法黎

可能為終極內聯網做準備

你所設定的銀行密碼會危害國家安全，請重新輸入。

我除左銀行密碼外
基本比哂佢都無問題
我又唔玩fb ig

你仲用支那嘢

呢篇嘢係要過咗密碼法就睇得明㗎啦。

估唔到中共又幾細心喎。
厲害了我的國。

過下手癮

擺到明唔想你明, 實行之後就任佢噏

都好撚出面，想偷人民錢，偷公司商業機密。

回血劍大絕，密碼法。

我睇完個堆野 都get 到係呢個意思
其實佢唔使幫你儲password
佢規定你用邊幾款encryption, 佢要用就decrypt 到你就得
唔使儲

係唔知佢點同外資交代

堅定流？

所謂安唔安全係咪以支共既super computer 破唔破到為標準

冇得搶就想偷, 共匪就係共匪

佢係想管加密法。
總之國家機密就一定要係佢控制范國內。
而就算商用都可能要跟指引，並「表示」唔會隨意索取商用條key。

但咩野係國家級機密就難講

係咪學以前納粹二戰用enigma 加密

有乜分別
直接問你攞Pw叫真小人
唔問你攞Pw但規定你set Pw既標準等佢有得破解叫偽君子

偽君子比真小人仲陰濕仆街

遲早要啲人民全祼出街

係咪貿易戰要跪
整啲on9規定搞到開放市場都冇公司肯嚟

支那密碼法咪應對方式囉
你唔跟我呢隻加密法就唔畀入, 跟咗我就無限偷料
你入定唔入都死

Cls 班蝗係點忍到

邊到話要規定一要比黨密碼
佢限制你要有標準長度 改password要有一定rules

只不過危險到國家安全個d佢要知點定義就

真係痴撚線國家 要全部人都聽你話同受控制
不如你快D整人形robot 全面取代人

係咪而家要轉密碼

咪就係其實佢駛撚幫你keep咩佢大把方法拎啦 如果佢要拎個話 仲有全個咁多人 比晒密碼我keep咪好唔得閒

成抽字隻隻都識睇識解
夾埋一齊睇完都唔知佢噏乜

其實國際上密碼算法一直公開被人研究
不過無人破到
Key就要保管住係一個秘密地方
有好多公開比賽破密碼算法
但通常可以減弱但破唔到

銀行過戶 連hack都唔洗hack就轉走哂你acc錢 銀行都唔洗上身 好方便 好高科技

其實國際上密碼算法一直公開被人研究
不過無人破到
Key就要保管住係一個秘密地方
有好多公開比賽破密碼算法
但通常可以減弱但破唔到

即係中共想自己搞cryptography
同現時通用的aes256, sha256, rsa2048, ecc256 直接競爭
但人地通用方法係免費公開開源的
你點夠人爭

你懶醒幫共產黨解釋 密碼 = 加密法係好撚愚蠢。

佢特登寫得咁含糊就係等有需要時 cover 埋密碼，反正呢樣野唔會有英文版本。

你唔係第一日識共產黨下？

呢篇有解釋個意圖 應該會清楚啲

引述一段
"如去年的「北大性侵案」及「長生生物疫苗案」的資料均被上傳到區塊鏈平台以太坊（Ethereum），讓中共無法刪除，用戶可隨時隨地瀏覽，這無疑引起了中共的關注。"

blockchain係冇集中管理呢個concept 而係人人都有本帳簿 呢種分散嘅模式 變相係冇辦法做到監控 維穩 只要有人寫咗啲嘢落去 就del都del唔到 所以呢啲咁危險嘅技術 喺中共心中基本上係顛覆國家 當然要監控 佢立法應該係想話 你要用blockchain 得 用我哋呢套富中國特色嘅blockchain啦

所以佢應該係講緊信息嘅加密系統 至於大部分人誤會咗嗰種普通密碼呢 維尼都唔care啦 佢哋本來都可以要求公司拎啲server資料睇 個密碼同件see through情趣內衣有咩分別

所有妄想解讀中共立法意圖既人都係 on9仔，講完。

立左之後任9佢搬龍門呀！

最恐怖唔係恐法
而係啲人覺得理所當然、合理

屌你
原來 佳仔走得太前
真心 笑左

黨會直接幫你登入埋
黨：「係咪想過二十萬美金俾小明？」

睇完都唔知佢講咩9
有無人解釋

免費RM
不過唔知抽幾多佣

姐係蘋果唔會再破解唔到啦

簡體字出現嘅進化版

馬賽克解唔解到

CLS 咁私人嘅密碼都要畀人管

真係cls

我國獨有法律

想好似以前美國咁限制民間？

支那第十鳩中出會明年起實行《《抽插法》》，每對男女進行交合時先要上報時間地點，强制性只能抽插時間/抽插次數，過時或量會有尊人奴改，事後要報告情況

支拿不嬲中意講一堆唔清唔楚嘅廢話啦

？？？仲以為假膠

「黨辦事 你放心 絕對安全的老兄」

哈哈哈哈哈。笑係依家笑啦。

因為統一加密之後，大陸終極目標係中共可以令中國境內電子幣單一化。人民幣改為一帶一路聯繫匯率，自組大陸版歐盟。開放人民幣自由對換。再行國內獨立電子幣對人民幣匯率。好似南愛爾蘭咁英鎊歐元通用。

咁樣大陸人對內用電子幣，對外用人民幣。就算美國想用打巢日本嘅可法玩鳩大陸，都冇辦法一野收中國皮。

大陸係咁推支付寶咩鳩寶都係想慢慢用呢種意識形態去令人民幣現金同電子課幣分離。

一個國家冇返咁上下極權好難可以咁玩法。

靚女要冇底底

係管加密方法

藍屍廢老：我們應該向黨感恩！

感謝黨幫我管好密碼

癡撚線公司

呢條法例似係完善法例上既例洞, 為未來搞乜尻區塊鏈
啫係虛擬貨幣, 佢地D 支那將果D 一條條KEY 叫密碼
所以有個密碼法, 我理解係咁

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

網上理財咁點呀？🤔

有啲咩需要研究 咪SHA256
仲話咩銷售
篇文好似格硬砌出嚟嚟

AES256?
無人記得強國連wifi都有自己制式同加密方法叫wapi?
迫你用強國方法加密你用其他方法加密就犯法既話要有後門有幾難

美帝標準信唔過，乜叉MD5、SHA、RSA都好鬼危險架

偉大嘅棕華民族就要有一套自主研發嘅標準，做走在世界之前嘅先鋒 咁国家先揸得住無上威權去控制人民嘛

第一章 总则

第一条 为了规范密码应用和管理，促进密码事业发展，保障网络与信息安全，维护国家安全和社会公共利益，保护公民、法人和其他组织的合法权益，制定本法。

第二条 本法所称密码，是指采用特定变换的方法对信息等进行加密保护、安全认证的技术、产品和服务。

face id, touch id. 都算
Telegram 加密方法都算